自爆你見過最惡霸嘅同學姓名

舊po無乜人理
改過標題重開

胖虎

舊po :

剛田武

有無咁多個大雄

舊po出現過既名 :

潘權柄

甯建發

王逸駿

李昇法

方家興

李卓東

陳寶珊

胡力威